1020簡要事後檢討集中帖

要改善：

1. 唔好亂叫停/跑

五點開始撤退
沿途多次聽到跑/停
因為完全無講原因
有人聽到有人聽唔到 部份人走部份人留
結果由原來大隊人馬逐漸拆到後來幾十組人分散哂無方向

其實主要叫停係整rb 唔需要叫大隊停 附近叫兩三隊一齊set就夠

2. 隊頭rb要留後路比手足

旺角東逃跑去九龍塘中途有個地盤
隊頭手足搬野整rb
但有人火魔法路障
燒著左地下一包包唔知咩地盤野
因為未拆鐵欄
有一半手足走唔到要跳去另一邊打哂蛇餅

3. 睇地圖睇哨

講明何文田有狗
成百人走上去
好在有手足跑上去叫調頭
更離譜係九龍醫院附近有個分叉口
大大隻字寫住狗屋隊頭都睇唔到行過去
又係有人走去隊頭叫調頭

有進步：

1. 放車次數減少

唔係無放 但明顯有心態係唔敢亂放
一係調頭 一係同車主講大概幾耐撤退完
肯溝通車主都會體諒 手足都好有禮貌

2. 無戀戰

逃跑經過富臨有手足想裝修
大家即刻話間鋪唔會走左去
唔係適當既時候 記低佢唔會走數

不推
未打完檢咩

D 臨時指揮管唔熟路真係唔好扮型指揮點哂D人上去D 堀頭路, 入D 勁窄既後巷....

唔建議上高速公路好易被包抄
高架得兩邊就更危險

高速仲要驚有私家狗車

仲有成日入堀頭路

好多和理非都係掩護勇武做野 佢地都係等指示去邊就去邊

成日見到一堆堆人入左後巷同堀頭路

明顯對戰場唔夠熟